民心就好似女仔，有啲係你注定溝唔到

民心就好似女仔，有啲係你注定溝唔到

唔好妄想得到全數民心，亦唔好為沙石作繭自綁。

今日香港存亡之秋之際，仍然責怪你癱瘓交通工具既人，前題係佢暗自比較過，香港前程不及自己番工準時緊要。（支持者則相反）即使你唔癱瘓地鐵，依類人會係可以喚醒到既一群？

當日九龍區遊行，係政府架水馬係高鐵站令市民兜路，有差點錯過班次的市民接受訪問指：「遊行咪遊行囉，係要黎高鐵站，緊係阻住啦，好麻煩呀。」（類似啦）

咁點呢？癱瘓地鐵，就示威者遊行咪算囉；去到遊行，就鬧示威者阻塞交通；政府安排不當，就指責遊行終點有問題。

究竟我地係希望得到大多數人賜予我地既光環，定係成功帶來改變？我地已經逐漸擴大成大多數，係咪仲要俾沙石縛手縛腳？

推

唔好比五毛分化

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

民意逆轉黨 屌哂佢地老母

唔屌，但要俾佢地知唔感該執住沙石唔放！

大家，你地望下有關新聞樓下啲留言先，人民已經進步緊，至少跟得我地愈黎愈貼架啦

有d人就係撐政府
冇論係今日既政府
定他日我地建立既政府

well said

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴